（武肺疫苗）香港僅 27% 受訪者對中國疫苗表示正面

民調機構亦問各國受訪者，對不同國家所製造疫苗的態度。結果顯示，香港人對德國製造的疫苗最有好感，有六成人稱對疫苗「更為正面」；中國製造的疫苗方面，香港僅 27% 受訪者對其表示正面，反之負面的有 47%。

其他國家對中國製疫苗的態度亦偏向負面，其中丹麥僅 4% 受訪者稱對中國疫苗感到「更為正面」，「更為負面」的則有 57%。反觀中國受訪者對自己國家製造的疫苗更有信心，有 85% 人表示正面，負面的僅得 2%。

27％藍絲嚟 ？

沈默大多數果然對支持国家繼續保持沈默

Push

支国答更負面果2%人處決咗未?

按番比例去計要處決2800萬人

對中國治療武肺乃全球最叻非常正面，用過萬醫護騰空5-6個醫院，建超過7仟個臨時醫院，成個城市千萬人口封閉，確診人數幾十
以上石家莊資料係佢衛健委連日來自己講嘅

比曬個啲正面人打先

冇記錯同狗隊個評分比例差唔多
都係大約2成幾100同4成幾0分

果27%就盡快俾佢地打啦！！！

XinJaPo, SAR of 支那想作反？

有無做埋年齡分佈

上海打疫苗出左事喇！香港人又唔睇中國醫療事故，又唔睇經濟版藥股董事被辭職，相信度高D係正常嘅

有 27% 咁高！？

中國85％正面，2％負面
証明中共 洗腦宣傳/教育 （不斷唱好自己）
同埋資訊封鎖（唔俾人民知道中國衰嘢），
真係好撚成功

呢班應該係狗沖嚟香港打疫苗買奶粉嗰班

支那人對自己疫苗既信任度可能仲低過27%

怕死藍絲、支那人以至小粉紅都唔會願意打支那疫苗
呢27%係真正覺得支那偉大班on9

香港新移民應有1%支持度

如果中國人講野冇後果 應該都係差唔多結果

Save HK

64比喎
仲有十幾廿個%嘅blue objects去曬邊呀?

搵自己條命嚟玩

香港所有狗官、黑警、賤制派，必須全部打支那疫苗，以表忠心！